<!--~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
  ~ /*
  ~  * Created by Cezary Wasilewski.
  ~  * Copyright (c) 2020. All rights reserved.
  ~  * Last modified 2020-03-07.
  ~  */
  ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~-->

<resources>
    <string name="app_name">Hodowla matek pszczelich</string>
    <string name="action_settings">Ustawienia</string>
    <string name="title_activity_wybor_metody">Wybor metody wychowu</string>
    <string name="title_activity_dodaj_hodowle">Dodawanie nowej hodowli w rodzinie</string>
    <string name="title_activity_operacje">Prace pasieczne</string>
    <string name="title_activity_queen_farm_list">Lista hodowli matek (jednostkowych)</string>
    <string name="title_activity_basic_farm">Lista hodowli matek (zbiorowych)</string>
    <string name="title_activity_info_about_app">Informacje o aplikacji</string>
    <string name="title_activity_adding_queen_farm">Dodawanie matki do wychowu</string>
    <string name="title_activity_queen_farm_method_pick">Wybór metody wychowu matki</string>
    <string name="title_activity_queen_operations">Prace pasieczne</string>

<string name="addFarmInfoID"> Hodowla rozpocznie się wraz z naciśnięciem przycisku
    "ROZPOCZNIJ HODOWLĘ". Przed rozpoczęciem upewnij się, że jeszcze dziś bedziesz w stanie wykonać
    pierwsze czynności,którymi są przygotowanie rodziny wychowującej (osierocenie i ustawienie
    gniazda pod hodowlę) oraz poddanie ramki hodowlanej. </string>

<string name="addQueenFarmInfoID"> Hodowla rozpocznie się wraz z naciśnięciem przycisku
    "ROZPOCZNIJ HODOWLĘ". W przypadku niektórych rodzajów hodowli konieczne będzie wykonanie
    prac jeszcze dziś!Przed rozpoczęciem upewnij się, że jeszcze dziś bedziesz w stanie wykonać
    pierwsze czynności, jeśli będzie to konieczne. </string>

<string name="WWRBMOpisCzynności1"> Przed podaniem ramki hodowlanej z jednodiowymi larwami do
    wychowu, należy najpierw wybrać i przygotować rodzinę wychowującą. Rodzina, w której można
    prowadzić wychówbez obecności matki powina być bardzo silna. Powinna zawierać między 50-60tys.
    pszczół w różnymwieku oraz bardzo duże zapasy pokarmu zarówno białkowego jak i węglowodanowego.
    Przygotowaniazaczynamy od zabrania matki pszczelej z tej rodziny. W momencie kiedy rodzina jest
    już osierocona,należy dodatkowo zabrać kratę odgrodową, jeżeli była już osadzona w ulu,
    dostawić podkarmiaczkęoraz ustawić ramki w odpowiedni sposób. Ramki z czerwiem otwartym powinny
    być ustawione obok siebie,zaś dookoła nich powinien znajdować się pokarm oraz czerw zamknięty.
    Całą czynność należy wykonaćnajlepiej osiem godzin przed planowanym poddaniem ramki hodowlanej
    z larwami do wychowu.</string>

<string name="WWRBMMethodInfo"> Metoda ta polega na wychowywaniu larw w rodzinie osieroconej,
    pozbawionej matki. Pszczoły po jakimś czasie od zabrania matki bardzo dobrze zaczynają wyczuwać
    jej brak. Dzięki temu bardzo chętnie zaczynają wychowywać poddane larwy w ramce hodowlanej,
    chcąc odzyskać matkę. Trzeba pamiętać, że w każdym ulu musi być dokładnie jedna matka, w innym
    wypadku rodzina pszczela nie możepoprawnie funkcjonować. W tej metodzie można wychować
    maksymalnie jedną serie hodowlaną z maksymalnie CZTERDZIESTOMA larwami w ramce hodowlanej.
    Dodatkowo przy wychowie matek tą metodą hodowca nie potrzebuje tzw. „cieplarki”, czyli
    inkubatora, który jest narzędziem opcjonalnym do wykorzystania w całym procesie.
    Wychów w rodzinie osieroconej możliwy jest w każdym typie ula.</string>


    //MainFarmOperationInfosStrings for stepMethods
<string name="processDescriptionInfoStep1">Przed podaniem ramki hodowlanej z jednodiowymi larwami
    do wychowu, należy najpierw wybrać i przygotować rodzinę wychowującą. Rodzina, w której można
    prowadzić wychów bez obecności matki powina być bardzo silna. Powinna mieć między 50-60tys.
    pszczół w różnym wieku oraz bardzo duże zapasy pokarmu zarówno białkowego jak i węglowodanowego.
    Przygotowania zaczynamy od zabrania matki pszczelej z tej rodziny. W momencie kiedy rodzina jest
    już osierocona, należy dodatkowo zabrać kratę odgrodową, jeżeli była już osadzona w ulu,
    dostawić podkarmiaczkę oraz ustawić ramki w odpowiedni sposób. Ramki z czerwiem otwartym
    powinny być ustawione obok siebie, zaś dookoła nich powinien znajdować się pokarm oraz
    czerw zamknięty. Całą czynność należy wykonać najlepiej osiem godzin przed planowanym
    poddaniem ramki hodowlanej z larwami do wychowu.</string>
<string name="processDescriptionInfoStep2">W tej czynności poddajemy ramkę hodowlaną wraz z
    jednodiowymilarwami (NAJLEPIEJ 6-8H PO OSIEROCENIU RODZINY!). Ramkę hodowlaną należy
    umieścić między ramkami z czerwiem otwartym."</string>
<string name="processDescriptionInfoStep3">W tej czynności należy sprawdzić przyjęcia larw, oraz
    usunąć larwy nieprzyjęte. Pszczoły mogą nie chcieć karmić niektórych larw. Nieprzyjęte larwy,
    należy odrazu w bardzo ostrożny i delikatny sposób usunąć z ramki hodowlanej tak, aby nie
    uszkodzić reszty poprawnie przyjętych larw. Ponadto pszczoły najprawdopodobniej wybudują kilka
    tzw. "mateczników ratunkowych". Wyczuwając brak substancji matecznej w ulu pszczoły, mimo tego
    że hodowca poddaje im larwy do wychowu, mogą wybudować swoje mateczniki. Matki z tych
    mateczników zazwyczaj są słabej jakości i nie utrzymują cech genetycznych porządanych przez
    pszczelarza. W związku z tym przy kontroli przyjęć larw na ramce hodowlanej, należy zlikwidować
    również mateczniki ratunkowe.
\n\nUWAGA!: Jeśli chcesz dalej prowadzić wychów z wykorzystaniem cieplarki, zaznacz opcję
    "Użyj cieplarki"!!!</string>
<string name="processDescriptionInfoStep4">Ósmego dnia po poddaniu ramki hodowlanej do wychowu,
    należy jeszcze raz sprawdzić czy pszczoły nie zbudowały „mateczników ratunkowych”.
    Jeżeli tak, należy je usunąć."</string>
<string name="processDescriptionInfoStep5">W tej czynności należy sprawdzić przyjęcia larw,
    oraz usunąć larwy nieprzyjęte. Pszczoły mogą nie chcieć karmić niektórych larw.
    Nieprzyjęte larwy, należy odrazu w bardzo ostrożny i delikatny sposób usunąć z ramki hodowlanej
    tak, aby nie uszkodzić reszty poprawnie przyjętych larw. Ponadto pszczoły najprawdopodobniej
    wybudują kilka tzw. „mateczników ratunkowych”. Wyczuwając brak substancji matecznej w ulu pszczoły,
    mimo tego że hodowca poddaje im larwy do wychowu, mogą wybudować swoje mateczniki. Matki z
    tych mateczników zazwyczaj są słabej jakości i nie utrzymują cech genetycznych porządanych przez
    pszczelarza. W związku z tym przy kontroli przyjęć larw na ramce hodowlanej, należy zlikwidować
    również mateczniki ratunkowe."</string>
<string name="processDescriptionInfoStep6">Odrazu po zabraniu zaizolowanych matek z rodziny
    wychowującej, należy na nowo w odpowiedni sposób ustawić rodzinę oraz poddać jej  matkę.
    Zwykle poddaje się nową, młodą matkę, a nie tą która została zabrana przy osieracaniu!
    Wybór sposobu poddania nowej matki, zależy głównie od preferencji hodowcy.
\n\nW tym momencie zaizolowane mateczniki stają się materiałem do dalszej hodowli matek (hodowla jednostkowa).
\n\nAby kontynuować hodowlę jednostkową, przejdź do panelu "Lista hodowli matek (jednostkowych)" za
    pomocą przycisku "JEDNOSTKOWY WYCHÓW MATEK", kliknij przycisk "DODAJ WYCHÓW",
    a następnie postępuj zgodnie z poleceniami wyświetlonymi na ekranie.</string>
<string name="processDescriptionInfoStep4warm">Jeśli zdecydowałeś/aś się na przeniesienie mateczników
    do cieplarki musisz pobrać je z ramki hodowlanej, a następnie umieścić w cieplarce.
    Całą czynność należy wykonywać bardzo ostrożnie i delikatnie tak, aby nie uszkodzić przyszłych
    matek znajdujących się wewnątrz matecznika!!!"</string>
<string name="processDescriptionInfoStep5warm">Odrazu po zabraniu ramki hodowlanej z matecznikami z
    rodziny wychowującej, należy na nowo w odpowiedni sposób ustawić rodzinę oraz poddać jej  matkę.
    Zwykle poddaje się nową, młodą matkę, a nie tą która została zabrana przy osieracaniu!
    Wybór sposobu poddania nowej matki, zależy głównie od preferencji hodowcy."</string>
<string name="processDescriptionInfoStep6warm">Całą czynność izolowania, należy wykonywać bardzo
    ostrożnie i delikatnie tak, aby nie uszkodzić przyszłych matek znajdujących się wewnątrz matecznika!
    W momencie, gdy hodowca oceni w trakcie izolowania mateczników, że niektóre z nich są zbyt małe
    lub w jakikolwiek sposób uszkodzone, powinien jeszcze przed wygryzieniem je zlikwidować.
\n\nW tym momencie zaizolowane mateczniki stają się materiałem do dalszej hodowli matek (hodowla jednostkowa).
\n\nAby kontynuować hodowlę jednostkową, przejdź do panelu "Lista hodowli matek (jednostkowych)"
    za pomocą przycisku "JEDNOSTKOWY WYCHÓW MATEK", kliknij przycisk "DODAJ WYCHÓW",
    a następnie postępuj zgodnie z poleceniami wyświetlonymi na ekranie.</string>



//QueenFarmOperationInfosStrings for QueenStepsMethods
    //////steps for not inseminated queens//////
<string name="processDescriptionInfoStep1mnQ">Po podjęciu decyzji o hodowli matki nieunasienionej,
    należypoczekać na jej wygryzienie. Do momentu wygryzienia się, matka cały czas pozostajew izolatorze,
    do którego została przeniesiona w podprocesie wychowu lub w rodzinie wychowującej"</string>
<string name="processDescriptionInfoStep2mnQ">Po wygryzieniu się matki należy ją wyłapać do oznakowania,
    oznakować, a następnie przenieść do klateczki transportowej wraz z pszczołami z rodziny,
    w której była wychowywana.
\n\nW tym momencie nieunasieniona matka jest gotowa do użytku."
</string>

    ////// steps for inseminated queens added before born //////
<string name="processDescriptionInfoStep1muNWQ">Jeśli hodowca zdecyduje się na poddanie matki do
    ulika weselnego przed wygryzieniem, powinien jak najszybciej przygotować lub mieć już
    przygotowany, zasiedlony ulik weselny na przyjęcie matecznika. Przygotowanie ulika weselnego
    trwa jedną lub dwie doby. Jest to proces dość złożony, wymagający posiadania odpowiedniej
    wiedzy z zakresu pszczelarstwa. Ponadto istnije kilka sposobów tworzenia ulików weselnych,
    a wybór pozostaje w gestii hodowcy.</string>
<string name="processDescriptionInfoStep2muNWQ">Do ulika weselnego gotowego na przyjęcie matki,
    poddajemy niewygryziony matecznik. Całą czynność należy wykonać bardzo ostrożnie tak, aby nie
    uszkodzić matki znajdującej się wewnątrz matecznika!</string>
<string name="processDescriptionInfoStep3muNWQ">Po dwóch dniach należy dokonać kontroli poprawnego
    wygryzienia matki oraz jej przyjęcia przez pszczoły. W niektórych przypadkach pszczoły nie
    przyjmują matki, albo matka tuż po wygryzieniu jest wadliwa. Wówczas hodowla danej matki kończy
    się niepowodzeniem.</string>
<string name="processDescriptionInfoStep4muNWQ">Po poddaniu matek do ulików weselnych, po określonym
    czasie należy sprawdzić czy czerwią prawidłowo. W przypadku matek unasienianych naturalnie,
    matki powinny czerwić około dziesiątego dnia (mogą zacząć też później) od wygryzienia się w
    uliku weselnym. W trakcie kontroli może okazać się, żę nie ma. Istnieje możliwość, że matka
    zginęła w trakcie lotu godowego bądź z innych przyczyn, na które hodowca nie ma wpływu.
    W tym momencie hodowla danej matki kończy się niepowodzeniem.</string>
<string name="processDescriptionInfoStep5muNWQ">Po kontroli czeriwiu, jeśli hodowca nie ma żadnych
    zastrzeżeń, matkę należy wyłapać, oznakować i przenieść do klateczki transportowej wraz z
    pszczołami,z którymi matka wychowywała się w uliku weselnym.
\n\nW tym momencie cały proces hodowli dobiega końca. Hodowca otrzymuje gotowy produkt jakim jest
    unasieniona matka pszczela ze spradzwonym czeriweniem.</string>

    ////// steps for inseminated queens added before born //////
<string name="processDescriptionInfoStep1muWQ">Po podjęciu decyzji o wychowie matku unasienionej,
    hodowca musi wybrać czy matka będzie unanieniana sztucznie w procesie inseminacji, czy naturalnie.
    Po dokonaniu wybrou hodowca może odrazu przejść do następnego kroku jakim jest "Przygotowanie
    ulika weselnego.</string>
<string name="processDescriptionInfoStep2muWQ">Jeśli hodowca zdecyduje się na poddanie matki do
    ulika weselnego po wygryzieniu, do nateuralnego unasienienia, powinien jak najszybciej
    przygotować ulik weselny, aby był gotowy na przyjęcie matki po wygryzieniu. Przygotowanie
    ulika weselnego trwa jedną lub dwie doby. Jest to proces dość złożony, wymagający posiadania
    odpowiedniej wiedzy z zakresu pszczelarstwa. Ponadto istnije kilka sposobów tworzenia ulików
    weselnych, a wybór pozostaje w gestii hodowcy.</string>
<string name="processDescriptionInfoStep3muWQ">Do ulika weselnego gotowego na przyjęcie matki,
    poddajemy matkę. Isnieje wiele metod poddawania matki. Wybór odpowiedniej metody zależy przede
    wszystkim od preferencji hodowcy. Najbardziej popularną metodą jest poddanie matki w otwartej
    klateczce transportowej do ulika, z otworem zaklejonym ciastem miodowo-cukrowym, aby pszczoły
    z czasem odblokowały przejscie dla matki.</string>
<string name="processDescriptionInfoStep4muWQ">Po poddaniu matek do ulików weselnych, po określonym
    czasie należy sprawdzić czy czerwią prawidłowo. W przypadku matek unasienianych naturalnie,
    matki powinny czerwić około dziesiątego dnia (mogą zacząć też później) od poddania do ulika
    weselnego. W trakcie kontroli może okazać się, że matki nie ma. Istnieje możliwość, że matka
    zginęła w trakcie lotu godowego bądź z innych przyczyn, na które hodowca nie ma wpływu.
    W tym momencie hodowla danej matki kończy się niepowodzeniem</string>
<string name="processDescriptionInfoStep5muWQ">Po kontroli czeriwiu, jeśli hodowca nie ma żadnych
    zastrzeżeń, matkę należy wyłapać, oznakować i przenieść do klateczki transportowej wraz z
    pszczołami, z którymi matka wychowywała się w uliku weselnym.
\n\nW tym momencie cały proces hodowli dobiega końca. Hodowca otrzymuje gotowy produkt jakim jest
    unasieniona matka pszczela ze spradzwonym czeriweniem.</string>

    //Queen method pick string values
<string name="QueenMethodInseminated"> Matka zapłodniona. Istnieje dalsza możliwość wychowu matki
    unasienionej sztucznie lub naturalnie (w wersji demonstracyjnej aplikacji tylko naturalnie).
    W przypadku unasieniania naturalnego, po wygryzieniu matkę przenosi sie do tzw. „ulika weselnego”,
    a następnie oczekuje się na jej unasienienie. W momencie kiedy w uliku weselnym widać, że matka
    zaczęła poprawnie czerwić, matka jest gotowa do znakowania i użytku. Cały proces zajmuje średnio
    kilkanaście dni</string>

<string name="QueenMethodNotinseminated">Matka nie zapłodniona. Można taką matkę poddać do rodziny,
    jednak trzeba liczyć się z faktem, że może ona zginąć w trakcie procesu naturalnego unasieniania
    oraz po poddaniu do rodziny nie będzie od razu czerwić. Taka matka jest gotowa do poddania do
    rodziny pszczelej tuż po wygryzieniu.</string>

<string name="QueenMethodLarv"> Wybierając tą opcję decydujesz się na poddanie matki do ulika weselnego
    przed wygryzieniem z matecznika. Przed poddaniem matecznika musisz mieć przygotowane uliki
    weselne z pszczołami, gotowe na jego przyjęcie. </string>
<string name="QueenMethodQueen"> Wybierając tą opcję decydujesz się na poddanie matki do ulika weselnego
    po wygryzieniu z matecznika. Przed poddaniem matecznika musisz mieć przygotowane uliki
    weselne z pszczołami, gotowe na jego przyjęcie.</string>

    //Infos about app
    <string name="MainPanelInfoTitle">Panel główny aplikacji:</string>
    <string name="MainPanelInfo"> Panel WYCHÓW W RODZINIE WYCHOWUJĄCEJ zawiera listę wszystkich
        hodowli zbiorowych w rodzinach wychowujących (obejmuje wychów matek od momentu przekładania larw
        do wychowu, aż do zaizolowania mateczników do dalszego wychowu). Umożliwia dodawanie nowych hodowli,
        usuwanie wybranych hodowli z listy oraz usuwanie wszystkich zakończonych hodowli z listy.
        Każda hodowla oznaczona jest innym kolorem, wskazującym na stan jej zaawansowania.Opis kolorów
        znajdziesz na samym końcu informacji o aplikacji.
        \nPanel JEDNOSTKOWY WYCHÓW MATEK – zawiera listę wszystkich hodowli jednostkowych dla każdej
        matki (obejmuje wychów matek od momentu przejęcia zaizolowanych mateczników, aż do uzyskania
        porządanego rodzaju matki). Umożliwia dodawanie nowych wychowów, usuwanie wybranych wychowów
        z listy oraz usuwanie wszystkich zakończonych wychowów matek. Każdy wychów oznaczony jest
        innym kolorem, wskazującym na stan jego zaawansowania. Opis kolorów znajdziesz na samym końcu
        informacji o aplikacji.
        \nPanel INFORMACJE O APLIKACJI – zawiera wszystkie informacje opisujące działanie i funkcje aplikacji.
        \nPrzycisk ZAMKNIJ APLIKACJĘ – pozwala na zamknięcie aplikacji.</string>

    <string name="InfoAboutGroupFarmTitle">Funkcje w panelu WYCHÓW W RODZINIE WYCHOWUJĄCEJ:</string>
    <string name="InfoAboutGroupFarm"> Przycisk DODAJ HODOWLĘ – po naciśnieciu tego przycisku musisz
        najpierw potwierdzić, że chcesz rozpocząć nową hodowlę. Pojawi się panel, w którym musisz
        wybrać jaką metodą chcesz wychować mateczniki wraz ze szczegółowymi informacjami na ten temat.
        Po podjęciu decyzji, pojawi się kolejny panel do wprowadzenia nazwy hodowli. Na sam koniec,
        musisz zatwierdzić wprowadzone dane. Po zatwierdzeniu ta hodowla pojawi się w liście panelu
        WYCHÓW W RODZINIE WYCHOWUJĄCEJ. Po dodaniu do listy hodowli, możesz nimi zarządzać zaprowadzając w nich zmiany!
        \nPo nacisnieciu wybranej pozycji w liście dostaniesz się do kolejnego panelu o nazwie PRACE PASIECZNE.
        Znajduje się w nim podgląd szczegółowych informacji na temat danej hodowli, nazwa najbliższej
        czynności do wykonania oraz nazwa kolejnej czynności do wykonania wraz z datami. Ponadto znajdziesz
        tam szczegółowy opis czynności do wykonania wraz z wymaganym zapleczem technicznym niezbędnym
        do wykonania prac. Po zaprowadzeniu zmian w pasiece, wciśnij przycisk ZAPROWADZ ZMIANY!,
        aby przejść do następnego kroku w cyklu hodowlanym. W trakcie wykonywania niektórych kroków
        pojawiają się opcjonalne pola do zaznaczenia. Oznaczają one zazwyczaj sytuacje decyzyjne i wybory,
        których musi dokonać hodowca. Niekiedy jednak pola są konieczne do zaznaczenia jako potwierdzenie,
        że dana czynność została wykonana.
        \nPamiętaj, że jeśli nie wykonasz prac w terminie wyznaczonym w panelu informacyjnym, dana hodowla nie powiedzie się!!!
        \nOpis skrótów kroków danej hodowli w panelu WYCHÓW W RODZINIE WYCHOWUJĄCEJ:
        \na) 1 - 6: kroki wychówu w rodzinie bezmatecznej bez wykorzystania ceplarki.
        \nb) 4ciep - 6ciep: kroki wychówu w rodzinie bezmatecznej po podjęciu decyzji o wykorzystaniu cieplarki w kroku 3.
        </string>

    <string name="InfoAboutUnitFarmTitle">Funkcje w panelu JEDNOSTKOWY WYCHÓW MATEK:</string>
    <string name="InfoAboutUnitFarm"> Przycisk DODAJ WYCHÓW – po naciśnieciu tego przycisku musisz
        najpierw potwierdzić, że chcesz rozpocząć nowy wychów. Pojawi się panel, w którym musisz wybrać
        jaki rodzaj matki chcesz wychować wraz ze szczegółowymi informacjami na ten temat. Po podjęciu
        decyzji, pojawi się kolejny panel do wprowadzenia nazwy hodowli oraz numeru ulika weselnego,
        w którym chcesz prowadzić wychów. Na sam koniec, musisz zatwierdzić wprowadzone dane.
        Po zatwierdzeniu ta hodowla pojawi się w liście panelu JEDNOSTKOWY WYCHÓW MATEK. Po dodaniu
        do listy hodowli, możesz nimi zarządzać zaprowadzając w nich zmiany!
        \nPo nacisnieciu wybranej pozycji w liście dostaniesz się do panelu o nazwie PRACE PASIECZNE.
        Znajduje się w nim podgląd szczegółowych informacji na temat danej hodowli, nazwa najbliższej
        zynności do wykonania oraz nazwa kolejnej czynności do wykonania wraz z datami. Ponadto znajdziesz
        tam szczegółowy opis czynności do wykonania wraz z wymaganym zapleczem technicznym niezbędnym
        do wykonania prac. Po zaprowadzeniu zmian w pasiece, wciśnij przycisk ZAPROWADZ ZMIANY!,
        aby przejść do następnego kroku w cyklu hodowlanym. W trakcie wykonywania niektórych kroków
        pojawiają się opcjonalne pola do zaznaczenia. Oznaczają one zazwyczaj sytuacje decyzyjne i wybory,
        których musi dokonać hodowca. Niekiedy jednak pola są konieczne do zaznaczenia jako potwierdzenie,
        że dana czynność została wykonana.
        \nPamiętaj, że jeśli nie wykonasz prac w terminie wyznaczonym w panelu informacyjnym, dana hodowla nie powiedzie się!!!
        \nOpis skrótów kroków danej hodowli w panelu JEDNOSTKOWY WYCHÓW MATEK:
        \na) 1mn - Koniec hodowli (mn): kroki w wychowie matki nieunasienionej.
        \nb) 1muNW - Koniec hodowli (muNW): kroki w wychowie matki unasienionej poddanej do wychowu przed wygryzieniem z matecznika.
        \nc) 1muW-Koniec hodowli (muW): kroki w wychowie matki unasienionej poddanej do wychowu po wygryzieniu z matecznika.
        </string>

    <string name="InfoAboutColorsTitle">Kolory w listach hodowli/wychowów:</string>
    <string name="InfoAboutColors">ZIELONY – oznacza, że daną czynność należy wykonać bieżącego dnia
        lub nie ma konkretnej daty na wykonanie tej czynności. W takiej sytuacji należy wykonać ją najszybciej jak to możliwe.
        \nŻÓŁTY – onacza, że należy poczekać z wykonaniem najbliższej czynności (data podana w pozycji
        danej hodowli lub informacjach szczegółowych)
        \nCZERWONY – oznacza, że minął termin wykonania ostatniej czynnośći i hodowla zakończyła się niepowodzeniem. Należy ją usunąć.
        \nSZARY – oznacza, że dana hodowla zakończyła się sukcesem.
</string>

</resources>
